白種肥婆故意咳嗽, 反口罩人士圍攻一名戴口罩年青人

用手推車撞人, 又尖叫, 最後仲故意向對方咳

肥婆孔乙己：恐懼撚，精神病，助長極權

真攬抄

騰迅reddit

漏左抗疫撚